'En als je dat tegen mij zou zeggen, dan doe je dat niet aarzel om dat nu tegen mij te zeggen, - nu, wanneer het lijden sterker is geweest dan alle andere leringen, en heeft me geleerd om te begrijpen wat je hart is was.
